其實我想黑警同古惑仔全部死全家會唔會太偏激

呢兩種人對社會完全冇作用 仲要成日蝦蝦霸霸

Push

兩？

社會寄生蟲

人？

個啲唔係畜生黎咩